青山公路奇景

師兄

見唔到？

其實禾都唔明

睇到喇

係咪睇到呢

都話睇到

佢cut緊線呀嘛

係影得 有啲差

撞左拎去整都唔俾

on9 哂左我一分鐘

佢度門就甩

考眼力定猜謎？

梁國雄議員.jpg

右邊成邊爛哂

奇你老母個景咩 未見過人地炒完車揸去車房整呀?大陸狗

終於有個睇到喇